[中共咁好死？] 滯武漢台人有望回台 染肺炎台商不在此列

滯武漢台人有望回台 染肺炎台商不在此列

中國湖北武漢台商協會今天證實，滯留武漢的台灣人近日有望採包機方式返台。據指出，感染新型冠狀病毒肺炎的金姓台商將留在當地治療，不在此波返台名單中。

武漢台商協會會長蕭永瑞今天轉述武漢市台灣事務辦公室證實，將採包機自武漢直飛台灣的方式，協助滯留當地的台灣民眾返台，並委託台協統計精確人數，預計將需要1至2天處理相關程序。

昨天帶領滯湖北台人家屬召開記者會的台北市家長協會總會長徐正文今天接受中央社記者電訪表示，相關申請表格已於今天上午發放，但需要一段時間進行人數統計。

至於已確診感染武漢肺炎的金姓台商，徐正文表示，金姓台商已入住武漢協和醫院並獲得治療，且家人多數在當地，所以金姓台商不在此波返台名單之列。

染左就放, 未染就唔放

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底